朗尼一正選我地曼聯就大勝

反朗尼仲有乜好講💁🏿

駁唔到

朗尼

月巴

英國隊長好打過美國隊長

🤓

ROONEY

曼聯

朗尼拎成300k就緊係有佢重要既價值 只係凡人睇唔到

過獎 我應份既

第一球交比mk好靚

又係0貢獻，炒啦

呢幾年得呢場成場都叫踢得好

你個名

無入波無助攻都吹奏！你唔好話迪基亞一正選曼聯就大勝？

迪基亞失個球

打和

上場朗尼無正選就打和啦😂

你地都係想永續威污泥姐

朗尼只不過係代罪羔羊

👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

反肥又輸

In Rooney 我信

污泥好波